真·NMB48討論區 66 - 及時行樂 有得抽好抽 有得買好買

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年起並不再獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

NMB48的最後單曲 – 23rd單「だってだってだって」原定於2020年5月13日發售，但因受到武漢肺炎疫情影響而延期發售。

通常盤 Type-A【DVD付】

通常盤 Type-B【DVD付】

通常盤 Type-C【DVD付】

通常盤 Type-D【DVD付】

劇場盤【CD】

23rd Single - だってだってだって
【MV】だってだってだって / NMB48

だってだってだって #stayhome ver. / NMB48

成員表:

川上Team N

渋谷Team M

小嶋Team BII

研究生

卒業預定

西澤瑠莉奈
NMB48 2期生(川上チームN 所屬)
卒業公演/最終活動日: 未定

明石奈津子
NMB48 4期生(渋谷チームＭ 所屬)
卒業公演/最終活動日: 未定

溝渕麻莉亜
NMB48ドラフト3期生(渋谷チームＭ 所屬)
卒業公演/最終活動日: 未定

堀ノ内百香
NMB48 6期生(渋谷チームＭ 所屬)
卒業公演/最終活動日: 未定

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by久代不了既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用itunes/google play card比錢
每日每位mb只需13円 港幣都係1蚊
一齊嚟助養佢地 仲抵過你養一個非洲兒童

填binc list(姐係推list):

各難波手足既推list

開post所需文件

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可
黑警死全家
難波唔比狗同狗仔狗女睇

得閒見冇人開開埋
應該冇執漏

[悲報+予告]小林莉奈未成年飲酒疑惑,パライベント動画流出,有傳已決定卒業,時期未定

仲要去牛郎店

thx巴打
呢排真係好唔得閒

食咗5ch幾日花生
條片可以肯定到嘅係佢落club唱k而且有男有女
跟住就睇下呢兩日zoom見面同下星期生誕祭點

呢個年頭教識大家
咪用sns

放心
吉本係斬人呢方面真係唔手軟

有幾多手足今日玩左

下星期

邊個

阿欣

眨下眼就完左
好在有搵紙仔寫低少少野
唔係真係講完個名就夠鐘

越嚟越佩服ynn嘅創意

人妻

3選1梗係揀未亡人

揀約會地點好好笑

之後揀野食中哂伏好好笑

好玩唔玩玩種族歧視

lm

塞左個橙入去

有冇咁誇

唔知聽日除咩

夜媽媽睇呢d野
唔得掂

好搏

唔搏點同班後生嘅鬥

嗨大家好我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲

有聲

唉⋯⋯

最後都係畢業

29號就最後
極速到

仲以為會好似Mk梓咁即時炒魷

佢又無飲酒，又有認錯
又肯自己卒業走人
其實算係咁

真 你見ngt嗰幾個仲夠膽死留喺度當冇事發生
講真如果佢淨係衰唱k嘅話
佢繼續留喺度其實完全冇問題

佢似係自己都無心機留係度做多d
btw ngt成隊人都屎黎又點同

唔係既 小林算係有上進心既
不過今次衰自己on9無計

阿欣都好得閒下
見佢成日都上線玩隻辣殺驚

日本d疫情都未好
自肅緊無野做嘛

慘 過多幾日應該成個團畀人收皮

太過特登

用垃圾zoom又出事

有彩姐

好彩無做d 18+野

連左去其他人？

應該zoom被人hack

又笑毒撚

個西裝友真係紙箱社長黎痴線
好撚癲
5CH 炒車炒到癲

點估到真係搵到個社長搞合作
仲要大公司

真係搵佢黎幫手見工？

mb唔知？

YNN話得紗英知
應該係指知合作同社長邊位
但我深信個下SHOW樣應該真係事故黎

成件事好搞笑
定係其實應該係節目度公佈
點知玩到唔夠時間講

還野真心 cls

Wadiu

又派彩了

呢次正係抽774中左

わかぽんの人妻

終於出手

今次抽六日嗰啲全中
閒日就全落

774呢次得平日，正係抽左1部

Ig live 啊

朝早嗰啲全中
落嗰啲都係晏晝夜晚
日本毒撚驚朝早起唔到

ching, 有懶人包, thanks

ching, 有冇懶人包? thanks

唔好話日本毒撚
頭三部我都驚唔知醒冇抽到

第2次本身除左774同亜美瑠之後都想抽下あーのん
但太早

咁我都避咗頭3部只係抽4,5部 都係全中

終於出

終於有得睇

啱啱無意中係YOUTUBE見到個香港人講48G嘅CHANNL,大家香港人幫佢宣傳吓支持吓啦!!

點解會話nmb就黎執？真係會執？

事實黎

成個48都就執嫁啦
個個都轉睇46

原來係咁咁最後一隻碟係真定假

不如你去官網睇睇

好似唔覺有寫最後

好似啲手機game post成日話隻game就執咁
個個nmb post都係咁寫 唔使太認真

例如u

原來有人會睇template
sor我唔好

好想再同杉浦琴音小姐傾計
果日一開波就嗌我甜到

最後左幾單

me專一難波

或者48G翻到身呢

明明岩岩推果時話最後單曲，到依家出左坑都仲出緊

我都想知點翻,本身已經沈緊,青黃不接,又手越又文春炮
17-19年連續3年總選仲有負面嘢出

手越真係好識食

好彩佢同麻友友 or 彩姐都冇緋聞(浮面)

冇事既
你痾清都未等到a&e醫生

すみません、、、オッケー...ヤベ...

公平D貼埋另一個

草wwwww

買左先講

痴撚線個個都賣波

難波唔係出名身材好咩？